有冇人好撚憎成班廢老係巴士到大聲吹水？

所以搭巴士都遇到成班廢老喺度大聲講大聲笑，嘈撚到仆街 跟住講埋啲野又outdate。屌你老母我想靜靜地坐巴士都唔撚得

有 一大班有男有女 應該去行山
上到上層仲話唔好咁大聲嘈到人吖
點知呢頭就係咁講係咁笑
我帶住耳機都覺得嘈
好彩坐兩個站就走